希望手足聽到直升機既聲音要提高警覺

因為

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏.....

手足們日後要更加小心

Set完rb快閃去返啲有瓦遮頭既地方

佢地會難啲跟到大家

唔想見到大家比人拉

借位

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

Push

放煙花